四月一愚人節，大家記住切勿拎反送中運動同疫情相關消息黎講笑

因為一啲都唔撚好笑

拎黑驚

o岩！

點解，肺炎應該要輕鬆搞笑